Матухно Игорь Андреевич, КИ18-08Б
JavaScript проверяющий корректность описания даты в строке, формат даты 21 Янв, 1978
Если в строке ошибка, то выведется null,если строка правильная, выведется кол-во совпадений(4).
